---
title:  Routage
---

#  Routage

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"><img alt="Licence Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png" /></a><br />Ce cours est mis à disposition selon les termes de la <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/">Licence Creative Commons Attribution - Pas d'Utilisation Commerciale - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International</a>.


![programme](images/programme.png){: .center}


* [Cours avec exercices](https://nuage03.apps.education.fr/index.php/s/FSSjMoEskxJx97X)
* [Correction du cours avec exercices](https://nuage03.apps.education.fr/index.php/s/Stydn7F5iiiYsAX)
* [Matériel Filius](ressources/filius.zip)
* [Synthèse de cours](ressources/TNSI-Synthese-Routage-2022.pdf)